李力持: 拍戲經常踎街食 其實有咩好出奇

藍屍：有政府！唔驚

自己做狗
人地唔想做狗
有咩問題

人一藍

狗改不了吃屎

你拍戲關我撚事啊
死廢老好鍾意講自己點點點 關我撚事!

個重點都唔係喺係咪喺條街度食飯盒
鬼唔知奇洛李維斯都係踎街食熱狗咩

幫你share 去藍group

啲藍c智力係咪有問題

我以前堂食添

係, 外國經常因為香港社會不公而作出制裁
唔會藍狗有咩好出奇

發覺藍絲好鐘意用臭蟲論

原始人成日食生肉，有乜問題

但係啲人唔係拍緊戲呢

之後又開個post扮偉大
好嘔心呀大哥

因為李力持係狗

尾個兩句死都要押韻好小學雞

佢拍戲個陣，如果有地方俾佢地食飯，我就唔信佢地仲會踎響街到食

你食屎就要人都食屎？

所以你咪係支那賤畜囉 中國人李力持

佢見鄭中基post，佢又走去post

屌你 同藍絲講道理有用咩 對牛彈琴

藍領局住要踎街食飯而一班蛀米蟲都重覺得冇問題，可以接受嘅時候，所謂作為人嘅尊嚴其實已經冇哂
你係班蛀米蟲心入面只係一班垃圾，賤過地底泥，連食飯枱都冇資格坐

好心呢件老屎忽就收皮啦
又衝出嚟刷存在感

冇用所以可以慳返啖氣

我懷疑星爺都係咁睇佢

佢寫野既特色嚟

多謝讀者笑話一則

一件過氣垃圾以為自己好幽默

依家政府又開避暑中心除褲放屁，條柒頭會點諗

李大導所言甚是值得分享

垃圾持鬧緊民建聯？

你拍戲要係街食 係個人決擇
而家係全港被逼 要街食

Dun make stupid people famous famous

個腦又殘個人有賤

特色黎
人地都咁閪啦，有咩問題

777: 出小句聲當幫忙啦

叫佢試吓囉

藍絲又中回力鏢

依家政府都取消番，冇問題嘅話你咪繼續踎街食，我哋咪堂食。

支持李力持繼續踎街

一個貼假新聞既過氣導演，抨擊為民請命既記者係黑媒

你個導演有冇牌架？

上次道歉完又忘記左自己有幾肉酸啦？國家有保你咩？

中國經常在歷史中經常被他族佔領 其實有咩好出奇

俾政府大巴車返轉頭

藍屍真係食開屎結果俾民建聯撚返

如果係冇事
政府又點會改番
又開放避暑中心？

佢係咪反政府？

可以做文宣宣揚出去

connect

del post未

成班弱智藍絲非洲仔屎都無撚得食呀
你唔去比
拎埋三年零八個月去比丫笨柒

滅絕人性

d弱智又跟車太貼港共同支共都分唔清就奶埋去，依家奶錯人啦

李力持你搵日落大雨出嚟坐地下食盒飯比我睇

繼續死兜爛兜

你炸我唔想呀

因為你係隻無尊嚴既生滋狗

咁叫政府收返唔俾早午堂食啦！

大家都係動物 人應該好似獅子老虎咁
見佢地廢 應該食鳩左落肚
唔洗法律啦

的確呢年全香港都拍緊戲咁

真係頭條笑話

依啲社會垃圾無需要po 上嚟

呢d水準同即刻駁咀一鳩樣
為反而反
我理得你鐘意係廁所食咖哩飯
但唔可以逼人嫁嘛

你拍戲就地解決好似郭羨妮咁就等於冇問題

是但啦 佢鍾意啦
以後唔好堂食就ok

見到都覺得尷尬，韻都唔壓下

亂鳩咁黎
仲以為自己才子

係咪同緊班鍾意食海底撈嘅popo講
件垃圾俾人告緊就好心收柒聲啦仲周圍吠

琴日橫風橫雨呀 你同我坐係條街食啦大導演

係喺係 好暈

係咪反民建聯

多謝讀者提供笑話

條撚樣依家仲有戲拍咩